曾呼籲解放軍鎮壓香港人! 劉樂妍哭求：房子都淹了！救救我家人

劉樂妍在微博哭喊家人房子都淹了，「救救我的家人吧！」翻攝自劉樂妍微博
中國洪災持續，華中一帶受到強烈對流氣候影響約1個月，不只當地下雨下到讓人發瘋，更引發多地大型淹水，甚至引發三峽大壩的潰堤危機。女黃安、藝人劉樂妍也接到湖北省恩施州的家人傳來的影片，她難過地在微博喊家人房子都淹了，「救救我的家人吧！」

相關新聞：第3波洪水近三峽大壩 環洞庭湖水位超警戒

湖北省恩施州近日下暴雨，清江水位暴漲，漫過江堤，致恩施城區18日發生嚴重淹水，多輛車被雨水沖走；恩施已啟動城市防洪一級響應。《澎湃新聞》日前報導，湖北恩施17日降下特大暴雨，導致清江流域河水猛漲，城區部分街道被漫堤河水淹沒，多個路段積水嚴重，多名民眾被困，消防緊急展開救援。此外，湖北省恩施州恩施市防汛抗旱指揮部21日發布預警說，由於清江上游發生滑坡而形成堰塞湖，隨時有潰壩形成洪水下洩的危險。

劉樂妍在微博上貼出恩施家人傳給她的影片，她不捨家人回不了家，因為房子、車庫都被淹了，而且還面臨停水停電的情況。「房子都被淹了。請國家救救我的家人吧。」

劉樂妍向老天喊話，「恩施今年災情嚴重，恩施被淹沒了！！」「老天爺啊，湖北人今年太慘了。湖北太不容易了。」並附上多個哭臉。

中國網友安慰「國家會管的」，但也有人要她別添亂子，「國家在統籌安排，長江中下游都吃緊，別添亂，人員國家疏散安置，農村房子之類的，先暫時過幾天再說，國家重要照顧的是生命安全。」（即時新聞中心／綜合報導）

原來波大冇腦係真

女版黃安嚟
抵撚柒死
咪為國家添煩添亂啦
國家做野你落order？

國妓

淹了房子又如何？咱們還有黨！

支國三峽6月嗰時已經有先兆，係黨知習知人民唔知，如果唔係早都疏散/防禦/開壩啦，支黨餐餐玩禁聲，攞人民嚟教飛

信黨 信國家！救援隊 嚟緊，等一下！

點解淹咗佢家人 冇淹到佢

我好少話人樣衰，多數會話唔係我鍾意嘅type

但係今次我真係要講

好樣衰呀條仆街

點解台灣會出到呢款智障女人

嗅G

咁都唔係侮辱蟈旗?

隻雞返左台灣避疫呀嘛

玩波？波都打爆你

同佢唱翻首

支支支支支支
支那國情
Oh 支那
C.H.I.N.A

好撚大波

屌丫,
個樣衰到呢

信黨救你老母

Push
社會主義鐵拳

別添亂

要信政府，唔驚！

推光復香港 時代革命

咁撚大波驚死無屋住咩
出力啲咪屋企人都有屋住囉

引用一個支那名言

現在哭的淚，都是愛國時，腦進的水。

支那水災大喜事講啲咁嘅嘢
顛覆國家政權，死撚硬

呢啲時候為国家添煩添亂！ 国家重要定你屋企重要？ 黨重要定你屋企重要？

點解要為黨添煩添亂
感受社會主義鐵拳啦

淨係睇對波ok

個阿嬋邊撚個黎？

喔 china呢？ 你唔係唱得好爽咩 支支支支支付寶呢？ 你還有支付寶啊 還有黨啊

台灣都應該立番個馬格咩人權法案
呢條仆街返到台灣就可以即刻捉佢槍斃

犯哂國安法 拉得

帝吧出精未

唔知佢本人會點回應

諗起條女之前係呢班人既一份子既想笑

死老豆老母唔緊要, 咱们还有党呀

爹親娘親不及習主席親

你知
我知
全世界都知
係佢唔知～好明顯係佢自己問題
比人中出～d水噴得多得制～收唔到風

奶共奶到上腦 結果比大陸仔屌佢添煩添亂別有用心笑死
不過有黨驚閪咩

抵撚死呀

支持佢去中国幫手堆沙包

有台仔去檢舉佢造謠

死漢奸 似係收咗美國佬錢分裂中國
你估係以前咩 中國咁強大 邊會有呢啲情況
呼籲解放軍捉佢去勞改

去咗支那就喺支那人！

抵撚死啦

關我撚事

露奶籌錢救屋企人囉 或者做下雞 百貨應百客 我就唔屌嘅

扮可憐Cap水，連登咪撚幫佢宣傳啦！

臭雞係到造謠

頂
佢個組合WIKI比人改左名做
劉浪漢（Tramp）

咪就係！中央一早救緊災，喊喊喊你老母咩？等下啦

捉撚佢去做解放軍雞就岩！係到唱黑強國，死黃絲

又係依條女
抵

幫緊你，幫緊你

解放軍仲係水度擋住 分身不下

家人死了也不可以為黨添麻煩

叫解放軍去救囉

自住驚閪

相信黨，唔怕！

天災黎
冇計喎

製造謠言,死得！

支那人係抵既
唔好阻住黨做嘢啦 咁多嘢講

湖北太不容易了
支那話真係奇撚怪怪

叫解放軍救人妳啦

fanny可唔可以查咗字典先改英文名

那有發洪水！臭西，咪做謡！

好撚樣衰，完全冇報道價值

黨在說謊，中國人都知黨在說謊
黨知中國人都知黨在說謊
中國人都知黨知中國人都知黨在說謊
但他們仍在說謊

乜鳩嘢歌嚟

想用碌鳩塞住佢把口

同的士南華女職員冇得比

呢個mv拍咗一百萬新臺幣架

但係人地parody已經屌打原版

有兩個水泡係身

支支支支支支支支那
方方方方方方艙

別添亂
否則拉

有冇方法可以俾佢知香港人都祝福佢全家

呢個国家既人都係痴撚線！真係一個核彈殺晒十四億都唔抵可憐！

支支支支支支支支
支那人

Nmsl

咁發展落去，相信「帝」字好快會禁

水為財

佢應該感謝習帝

呼籲解放軍鎮壓洪水！

邊撚個呀，唔撚識

不要為國家添煩添亂好嗎？

幾錢一Q？願付一條毛

唔好意思 借個位

今晚十點要人！！我地啲Twitter鍵盤戰士去哂邊！
［Twitter戰線要人］伊朗事件整合 著火喇喂